親，您知道中國的經濟快爆了嗎

快到銀行提取現金

推

大家唔單止自己提取現金
中國人與我們血濃於水
當然要提埋佢地提取現金
就唔係萬一真係支爆
佢地血本無歸就唔好la